侵侵已正式成立「愛國者黨 Patriot Party 」

註冊地 : 喬治亞州
黨務銀行 : 德州 USAA

推，香港人可唔可以入黨？

有無得課金？

做得好
𠝹尻GOP

耶
咁侵侵今次一定死撚緊,共和同民主黨總算可以有共識啦

Good job trump

想入黨

首先你要移民南部嘅州
我估佢地會先喺呢一帶紮根
左膠州就唔好撚去喇

琴日係telegram 見到

唔知堅定流

Gmail?

美國啲政治捐款一年內有權申請回水 , 而家 50 州啲選民追殺緊背叛侵侵果啲議員

侵真係真心為美國，respect!

No reserve, no retreat, no regret

共和黨玩完,但民主黨隨時漁人得利

個email

google即收你皮

唔通真係出到個NFFA

咪一拍兩散囉，gop可以收皮先

Gmail

侵侵會唔會on9到用gmail黎開

大把選擇啦,isp email都搞得掂

成立一個黨唔係咁易 要搵金主 要搵人才
肥蓬呢d會唔會過檔
加上trump呢d boss性格之前炒咁多人 d人肯唔肯入佢個新黨

當然
同埋可以課金嘅話 同繼續奉行講得出做得到
佢已經有7500萬美國人支持 而且呢個係真數
Trump係好有個人魅力 希望佢4年後再戰

個黨未開始運作 , 可能用黎嚇鳩共和黨叫佢地醒定啲啫

trump： we will be back in some form

下場仲慘過brexit party

Form of Patriots

六君子可以加入都得啦

共和黨自己攞嚟
仆街唔好喊

黐撚線，我諗返起當年好撚多人經PayPal捐錢畀熱狗可以退錢，熱狗蝕撚到入肉

GOP入面嘅人嘅利益唔會少去到，點會冇得分

民主黨都有一班人係支持強硬抗支路線，不滿希拉莉賣台親支路線既，
例如現任國務卿布林肯同耶倫，
未來只會有侵黨同沼澤黨

trump自己就係金主，已經少左個煩惱

金主大把，你睇下體育界 d 班主喺選舉時既 sponsor

單憑共和黨一早玩完

留名等睇 共和民主兩黨一齊逼害Trump
搞鳩曬Trump生意再告佢幾十單官司

la le lu le lo
la le lu le lo
LA LE LU LE LO

香港國際戰線：你支持極右愛國者會影響美國Hong Kongers 聲譽

一堆左癌,奶共,賣國當道
真正愛國者要撥亂反正

支持「愛國者黨」

註冊人係邊個先？

點證明係佢成立先？
可以玩fake ,可以扮佢開
除非出自佢口中話成立啦

真正既戰鬥，岩岩先開始

支持

推

本土係咪界尻泛民票?

撥亂反正咋

想界票?

註冊人係 Donal J Trump for President inc 呢間係唔係真係佢自己嘅公司？

之前大把人用佢個名開左堆fake 野，用佢把口證實會好d

個班所謂國際戰線
例如邵藍 敖家軍
根本不知所謂係呃錢呃飯食的垃圾

Gphone就正常少少
Gohone買兩邊
佢見共和黨議員仲多過民主黨議員

侵侵奸爸嗲

阿侵如果自己無得選, 仲多理由令選民出黎

一定要還返個清白比佢

政治上最大一個錯誤, 例如李柱銘果D, 以為阿侵係一個現像, 係佢本人做成, 從佢落台消失而消失

結果佢落左台, D人仲憤怒左

唔講其他, 連登明顯就好特別, 人都落左台, 仲大把人講佢提佢, 好似佢仲係總統咁

屌仲用GMAIL既喂

你真係當咗投侵就係迷侵

因為選舉人票制度 , 所以美國總統選舉只能兩黨輪替 , 所以左派想動議修憲取消選舉人票制度

有香港野唔課話要課比侵嗰啲係咪弱鳩智？

用Gmail
仲有叫donaldtrump for president inc

羅冠聰都ok
起碼同Pompeo見過面

同意，但係課俾嗰啲倒米國際跣就不了

New Founding Fathers

牙侵當選就係普通人對過份左傾既反撲

黨入民煮 票投愛國者

可唔可以Key trump trump 上去

Gphone + 羅冠聰 + 許勇 ( 仲有幾個未能盡錄)
真正被港共政府迫害過
先可以做到見得人國際線
流亡已經好撚慘
一個仲要坐緊監

個班邵藍同敖家軍返屋企飲奶含拜登條撚啦

侵又為香港人做野
美國手足快d入會

講到共和黨本身未玩完咁

共和黨老屎忽係唔會醒
例如Mcconnell 同 羅姆尼
寧願攬炒都要踢走Trump

因為咁所以就唔知係咪真

以侵侵性格
合則來不合則分，好正常

佢唔似D兩黨政客或者奶支商人咁下下為左政治正確而出賣出自己原則

反而會去盡D，我覺得佢信奉緊一樣野
When one door closes, another one opens

呢樣係我由細到大嘅座右銘，佢發揮得好好
絕對係值得各位學習，做人最緊要唔好委服權力同埋財力

花生望下先啦
可能只係placeholder

自膠

🥺🥺

正解，呢D人唔清除，ＧＯＰ冇得救

其實Trump真係成立第三個黨
吸引大量 LGBT選民票係好事

民主黨 = 偽善 ( 睇拜登跨性別行政命令就知咩事 )

共和黨 = 反LGBT係好痴線

令我諗返起Metal Gear Solid

美國開國黨「聯邦黨」都係因為失民意幾年間俾新興嘅「國家共和黨」所吞併 , 但「國家共和黨」好快又俾分裂出黎嘅新興「共和黨」再吞併

難怪將HQ放喺德州

其實共和黨都係吸納左以前保守黨派
而家侵侵起個壇，除時會吞左GOP

最多似係侵粉開唔關侵事

HQ係？

係咪true great awakening tg

咁先正，證明Trumpism 已經得到傳承

headquarter

Headquarter

總部

gmail

肅清共和黨反骨仔

HQ 喺喬治亞州

line up with xi to win again

希望可以搞埋愛國經濟圈 之後黃圈可以做盟友 將黃圈經驗過比佢地

但依家揸莊個老細奶共奶到雪雪聲

申請 扮明唔係trump自己搞架啦

其實民主黨參眾兩院的確係有幾個真心反支同好撐香港+台灣
可惜老細係拜登

sent email 去問下

晏就有外國傳媒過佢放棄建立政黨 主攻幫共和黨爭取2020選舉

有撚用咩
唔同支那祖奶共，民主狗敢郁佢咩

有拜狗，東亞就大撚鑊

好快會比人打做極右組織

非常同意

呢個真係好Surprise
GA唔係變左天咩
最少都放喺FL喇

有人會玩搶名，有無確認真假？

無話可惜，美國政黨其實好自由
唔似支共、俄羅斯、國民黨既列寧式
從來都無統一口徑，亦唔需要宣誓效忠
這些民主黨參議員為了選票、為了理念、為了利益
必要時也會背刺拜登（就像共和黨建制派背刺Trump一樣）

共和黨全部人流緊冷汗

幫佢老味咩，拆佢骨都嚟唔切啦

因為anyone but trump都有成7500萬

DONALD J. TRUMP FOR PRESIDENT, INC. 又的確係侵嘅競選團隊註冊公司

肯俾先得架 你知唔知trump同China joe個籌款捐款係相差兩三倍架？

睇下彭斯同龐貝奧入唔入黨
患難見真情

can't agger more

riot 暴徒黨

咪傻啦 一次選舉燒幾多錢 單靠佢自己邊掂 仲要新黨咩資源都無

等佢本人出黎講啦 唔信佢仲會用gmail

揸住把ak已經係死罪

咁一定要M16先叫係正義？

真係極右畀你班撚樣睇

成撚日屈我哋極友呀拿

唔信x2
係都買Server

美國揸ak

除非美俄聯盟啦

Cipher

唔合法

要講句好廢既說話, 一係得, 一係唔得
得就唔洗講, 唔得就會變成類似台灣位宋省長

而事實上, 我認為會變後者居多

德州本身唔窮，相信佢應該喺南部可以搵到金主嘅

但都有好多人只係共和黨鐵票，只係含淚投票
國會事件後，由於Trump跟進入國會的人割席
那些曾經支持Trump的民兵組織、老牛仔亦對Trump表示失敗
而且之後四年Trump都無法在大型社交媒體上發聲
如果現在的facebook、twitter轉移潮失敗
在科技巨頭刻意操縱下，Trump很快就會失去聲量

個人魅力差得遠啦

會唔會有中間路線，唔妥極左嘅民主黨會加入

點解會用gmail

德州其實如果我去美國一定會搬去住

德州真係完全有自持力可以獨立成國

農業工業科技商業都有

宋楚魚得票差咁遠
次次都陪跑

佢係商人出身
可以靠大家合作經貿

德州 GDP 第二架 , 勁過紐約架

其實驚咩無錢眾籌都夠玩啦on9

me2，而且氣候都舒服得多
唔通去又凍又貴又多力架同支那人嘅NYC咩

#walkaway

同意，組新黨真的很大機會變成美國宋楚瑜。
學韓國瑜利用民望反cup國民黨，將國民黨變成國瑜黨先係生存之道。

Exxon

德州儀器

釋放海妖應該係利用總統選舉引mcconnell 呢班共狗現身,呢條友收完藥廠同財團錢一再拉後腿...而mcconnell 老婆趙小蘭（Elaine Chao）係中共的人, 應該係中共收買美國政要的中間人

抽空沼澤就係捨棄已腐化的共和黨成立愛國者黨 Patriot Party

最好方法當然係令GOP收皮
GOP以前成立之後，都係整死左以前某黨
吸納左當時呢個黨嘅人
不過真係要時間，同埋睇佢地嘅理念吸唔吸到人
如果做到絕對係豐功偉績

點先可以confirm到

不過德州啲大城市都係仆街民主黨掌控

要諗辦法掃走班撚樣

呢樣又係麻煩，搞到德州變搖擺州
d死人加州狗又趕唔走

鼓吹暴力 封殺

到時得番侵黨同沼澤黨咪兩黨，係睇邊兩黨係最大姐

仲有華倫 可惜對華強硬派嘅民主黨上唔到位

應該係M4 or 火繩槍啊 ak俄佬 唔係本土野

用返左匪嗰招對付佢哋咪得囉

相差 2-3 倍唔等於冇金主喎，有錢就得架 la, 何況侵冇野多，錢最多

m4太雞

真正有代表性都係SW .50 Magnum

唔係要勁 係要夠代表性

我覺得排斥歧視加州人已經得

SW .50 Magnum 先係最美國

加州賤畜

唔信佢敢咁樣行出黎同共和黨搞對抗
右翼塊餅就得咁大
佢咁樣只會同共和黨攬炒 共和黨亦都唔會放過佢

本身民主黨出cheat都已經無得打

美軍都無用 自己民間玩槍果班就會有 無實戰性

This is USA

社民連啲frd

代表美國精神

會唔會又比中共滲透架

加州人＝支那人

Florida都ok
陽光海灘

共和黨不想放棄兩黨制 但係要變的都係會變 你阻唔到

佛州啲氣候即係香港

濕熱

最大可能係重演Woodrow Wilson當年黑馬跑出 嗰陣老羅斯福（Theodore Roosevelt，總統山上面嗰個）同Taft 爭共和黨提名失敗，自己成立個黨參選，作為第三黨攞到前無古人後無來者嘅27%普選票仲多過共和黨，但反而係分薄左共和黨票源，不被看好嘅Woodrow Wilson結果意外跑出，我就唔信侵號召力仲勁過老羅斯福

間公司個編號 FEC ID number C00580100 係真嘅

香港人可以點樣入黨

定位係咩, 界票黨定分化共和黨?

美版宋楚瑜

樓主唔該pin呢個：

呢個FEC FORM 1 係一個美國消防員Michael Joseph Gaul提交嘅，同Trump係無關係

咁人地拎到7千幾萬票
唔少架喇，𠝹到一半當佢贏

佢目標絕對係後者
恩怨分明

正解，今次唔少ＧＯＰ選民應該大跌眼鏡
唔撐自己黨友仲要踩多腳
係幾令人心寒，加速分裂
其實侵侵大可喺呢幾個紅州深耕細作
適當時機再出嚟反咬GOP

push

我唸 奶茶聯盟既人 都支持TrUMp TRuMp
我地可唔可以科水

班廢老做得出，你估選民會睇唔到？

無所謂啦 以前美國又咪多黨制 之後先合併成兩個大黨

諗起早一日有文件話美國依間公司破左產,唔知關唔關事

其實可以點踢走其和黨d老屎忽
初選踢走佢地？

正解，而家係大好時機破左佢局
等美國人知道兩黨制嘅腐敗

分化撚

正常做法應該係騎劫左gop黎做侵侵黨
咁樣盞分裂

係咪真係trump成立
個domain就咁gmail
有幾認真

會唔會全球最勁既濕凍先？

真係trump自己開定人地幫佢開？

關你撚事咩

份申請係fake 嘅，睇 #184

@gmail.com
會唔會自己domain都無

七8000萬人支持

Go

買兩邊係正確做法
我識得件美國白鬼左膠（曾移民香港） 但佢就算幾憎共和黨都好 佢都叫我話香港人打國際線 係任何民族國家內都必須買兩邊（反而我就有啲鬧民主黨仲勁過佢鬧共和黨 慚愧）
因為我哋唔係人哋國民 根本無資格係人哋嘅家事上面偏向一邊

係嘅話就算鳩數啦，

打下飛機好喇係美國搞第三黨係無前途的

正呀！
推！

trump 自己公司都有

班左膠根本倒因為果, on99
侵出現係因為兩黨腐敗繼而孕育MAGA
係時勢造就侵/MAGA, 因為選民覺得主流GOP根本代表唔到佢

仆撚到去見啦
唔使乘機捧聰聰喎

唔好做大一個黨, 要分散,
釘蓋一唔撚LIKE 拉鳩成個黨

準備課全部資產
各位含侵力量快d課金

唔怪得用gmail咁鳩

識玩一定係學台灣遊說團

咁如果外國人嚟香港做游說，佢同你講買兩邊，
又游説泛民又游説建制咁你有咩反應，
唔好咁撚痴線啦

識玩一定用google先

高音聽到扯哂啦

人人都可以係愛國者

侵爺洗唔洗我地貨金啊

我呸。

1:45 For the day WE SEE NEW LIFE~~~~~~~~哎哎哎（高音）

香港自己都未搞得掂

香港同支那政治學上長久以來都係國際例外
唔好咁撚痴線啦

sor我打錯係任何民主國家

侵侵

同帝王制度講現代政治？笑話

美國會唔會有茉莉花革命

我係全銀河系變性人呀屌

拜登簽署行政命令禁性別歧視：自稱女性即可與學生妹共享女更衣室

俾錢應該會俾你入

𠝹撚到咩兩黨制

Terrorist

講得好

我個friend雖然平時憎rubio 但佢都係有為盧比奧為香港做嘅貢獻salute
佢雖然左膠得嚟 但我都好敬重佢真君子
我哋曾經為咗阿侵伯鬧交鬧到面紅耳赤 但我哋最尾都係握手確認統戰咗呢種君子左膠其實好難得
ps佢唔反對香港用暴力 因為佢自己都曾經身在其中 畢竟佢都曾經係香港移民

民主黨有著數喎，共和黨就收硬皮

勾結外國勢力
到時水洗都唔清
只可以美國人自己搞返

國定殺戮日咁
真係俾佢滅左民主共和

係, 其實佢同香港本土與泛民係好似

泛民對住民建聯, 以前迫住支持都係因為咁

有得分第二個黨, 仲選你泛民咩....

NEW - Former President Trump has reportedly abandoned the idea of creating a new political party, and that he will instead focus for the next 2 years on helping Republicans win back the House and Senate, because he no longer believes he is under serious threat of impeachment.

Senior Trump adviser Jason Miller told reporters that “The President has made clear his goal is to win back the House and Senate for Republicans in 2022.”

@disclosetv

USA

你有冇見過敖狗係點
佢係 all in 曬民主黨然後屌人支持共和黨呀

你知唔知 敖狗班人渣被大家屌係因為
佢地屌人支持trump / gop 任何人 = take side
但自己又被人爆料去埋幫民主黨Pete Buttigeig
完全演繹雙重標準先被人屌呀

如果佢班人渣真係「買兩邊」邊有咁多人屌呀
但佢地由頭到尾都係all in 曬民主黨再屌人呀

我都屌敖狗的
屌你老母 14年全美上下得盧比奧一個出聲 佢都可以當透明的

人地Gphone 2014已經同Rubio握手
敖狗繼續扮睇唔到

敖狗死全家
BTW 撐Pete buttcrack條死基佬真係戇鳩到無人有 連我個左膠friend都覺得佢戇鳩
佢真實英文comment：民主黨人覺得佢似共和黨
共和黨又覺得佢似民主黨
所以其實1條友係咪1libertarian party嚟

我不嬲都係個句
有政治傾向冇問題
前提係做到儘量唔太偏向一邊

敖狗邵嵐班食屎狗係all in 曬民主黨
然後屌其他人支持共和黨「亂take side 」先被人屌返轉頭

agger
鋒哥係真心有大將「之鋒」嘅

好心敖狗邵嵐班食屎狗學下HOCC一直唔出聲仲好
HOCC就算唔Like Trump
佢都唔會屌人支持共和黨and Trump

敖狗：
我唔知我睇唔到
共和黨絕對唔係好人

Trump 仲係美國總統，連登只承認trump 係美國總統

又炒車

自己政治傾向絕對唔係問題 但去到人哋屋企乞援就必須嚴守政治中立原則 唔可以比自己政見破壞到外交工作
題外話 喜聞樂見布林肯至少唔會舐共 見到最近螺絲幅號巡台海我都安心啲
我諗呢個係我哋嚴守買兩邊嘅政治中立原則係有啲貢獻 選前有啲雜音都唔大問題 選後反華國策已經早成兩黨共識就必須守落去

Pete Buttigieg應該好後悔同毒撚敖狗影相

屌你reddit真係好撚嘔心
我以為4chan都已經夠核凸

根據中共發跡嘅歷史
你要對咗內先好對外

我個friend個comment係話緊gay buttcrack一個佢唔識敖柒
libertarian嗰句我自己加

Sorry
我只係搵張圖

我聽講敖邵兩人好似革命前都已經酷愛上reddit
唔知係咪因此中毒太深

敖邵兩人不如唔爭在玩埋抖陰

內戰未？

今次攬炒埋共和黨肯定益左民主黨
宜家玩法每州一對一好似區選咁玩
佢組到人既根本同全票民主黨贏晒冇分別

你以為你邊個？
係咪國際戰線上腦 教美國佬做嘢？

屙篤尿照下自己先

入黨啫 冇講過要教美國佬做嘢

𠝹GOP都有人支持
連登仔政治智慧

整嚟呃鳩侵粉 D 錢？

可能要 佢D公司有機會比big tech 搞

搵人過檔的確有難度
美國兩黨制度太耐歷史

又炒車？

侵係攞黎施壓用，相信佢明白事理

真．敖犬

我都覺得係, 阿侵做唔會咁無聲無息

breaking up共和黨係必須架啦, 佢地都唔保阿侵啦

革命黨FEEL

一會唔覺意 elon musk俾錢就好笑

點解我覺得佢真係會

佢哋係撚香港人咩
係狗隻國際戰線

我咁睇，就算侵侵冇左
都會有呢個主張嘅人，可以係侵侵後人
亦都可以係GOP茶黨人士或者諸如此類
永不止息，除非左膠買兇殺人啫

所以呢樣野根本係長期戰
而且deep state喺上游做晒野
好似高中、大學以至各個發達行業
除非有州份可以脫離呢種圈子，否則呢個長期戰會幾消耗下
就算票倉德州d大城都俾DEM人士霸晒，係心腹大患嚟

sorry,reply 錯左..自膠

侵黨同共产党

好似非美國公民不能政治捐獻，不過有打擦邊球，買演講門票或晚餐券

沒咩用了,德洲就快搞獨立公投,然後到紅洲脱美
美國以後只剩藍洲

雖然我幾佩服侵嘅初心
但民主黨或成最大贏家

Del po?

係, 所以誤會係阿侵係多餘

你不停引入新移民, 原居民梗係反抗, 個道理同香港係一模樣

在美港人，還拖！

La-Li-Lu-Le-Lo

74M選票無得你唔跪

同某某見過就信得過
個邏輯同某某局長話見過Steve Jobs一樣

distrust and verify喇